Virtual Youtubers討論區（436）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

兔仔 : みんな昨日は心配かけてごめんね
また、元気に配信するのでよろぺこです！

收集下大家用後感再決定升唔升上頭post

上面呢條係Hololive既自介歌
包哂本社,EN同ID
新入想認識Hololive member可以聽下

我羊世一

成神狗終於搶返贏LM 區

撐添姆都弱智

臨尾幾次唔好器材出事ok？

法螺話 (with Guiano) / 理芽 - Tall Story (with Guiano) / RIM (Official Music Video) #17

lm

SUS

有野做先咁多野睇

支狙出到黎 我唔撚玩

係整地麻煩姐，有草圖同原料，純鋪唔耐，最麻類係鋪完要check有冇鋪錯，執細位

撐自己愛隊有問題？

爆頭即死

返緊工冇睇
但我個人配平行+301最就手 散彈我泡率100%不了
一係就電能

羊SKILL

我鐘意平行/噴火加狗散

之前平行有插件Din撚到

301/汗洛加狗散

因為astel學緊hamlok/g7+散

我係哈博克/平行+散（咩散都可以）
比較少用輕機
唔知有冇記錯叫法，橙彈槍

我都係

想知r99係咪改過

LM
愛ねね

汗洛唔會好難用咩
三粒三粒咁射

仲諗住大小姐終於打贏交

野餐組

Ame仲生存到真係奇蹟黎

變左apex討論區

我覺得ok喎

RAG

一姐個下"ha?"笑死

ポルカおるか

Astel

唔怪得好耐之前Ame話自己既宿敵係calli

算啦，我偶像唔包尾當贏啦。

astel 3殺

wtm收台！
預備再開台

さよならミッドナイト／シノ(Xino) 【悲しく】 【歌ってみた】

今日仲未唱主題曲咋
唱咗增加士氣一定勁好多

NsN

過多兩日就完

牙羊竟然唔係Night fever 直落雜談耐久

睇一次笑一次

個個都病

得返noah一個

TMS

TMSWIN

個構圖好撚寫實

+1

唔玩Apex嘅我希望快啲完比賽，睇唔明好悶
呢個星期Towa台我都係mute咗俾同接

會唔會又MAN

以前我都係咁
結果玩完我就想多d搞呢d比賽

Apex都係睇精華算

玩一兩場 你應該會明

一講完就

noah

NSN今日真係好撚勁

cls

玩下就會想睇

NsN絶好調

NSN個個都1000up

睇下比賽又會想玩
loop

日ser

原來係開新枠

咪又係有外掛

1m了

少啲

其實外掛係咪fps既死症黎

我個時都係因為太多外掛先唔玩
幾乎場場有2-3人開，仲要唔同隊
打條毛咩

我本身好中意睇比賽所以搞咩比賽都會睇
真係睇左比賽先開始玩apex

死撚咗既支那V終於有一百萬FANS啦

想apex學r6s

fall guys都有啦 除非單機根本避唔到外掛

俄羅斯方塊都有,何況FPS

同舊陣時啲畫師 一樣死咗先出名

玩LOL冇乜呢種問題

ranking 好少見
睇直播都唔係常見

我覺得頭兩日壓倒性係因為呢三個人本身夾開 個連攜力本身係夠
今次大會因為轉左隊長遨請制 好多本身會夾埋一齊玩既人冇得同隊
或者上次大會組隊既野散左
雖然可以出去打RANKING練 但有D野係要去到比賽模式先知
例如隊友某D時間識做D咩 唔識做D咩

當其他隊既默契開始成形 BIGSTAR本身個優勢相對會下降
同埋佢地個穩定性 某D時間做既決定真係...

外掛係FPS通病
從AVA到PUBG到R6到APEX都遇到
唔通就唔打FPS咩

吓 原來地獄咁多支麻人sub佢呀

fall guy開掛真係覺得on9

好難架喎

今日阿水同隊有個五千幾傷廿幾殺
唔知係咪掛

任何PVP game 外掛都係死症

fall guys真係玩ps4版算
pc版d外掛玩到飛天 勁on9

大小姐收埋咗啱啱場直播

100%係 我有睇

r6 ban掛仔好過apex多多聲

RANKING日日都人機大戰架喎
你睇下哈弟直播 TSM CR果幾個都屌曬鬼

LOL scripting除左一個patch之外唔算太大影響

力之大會黎

APEX曾經打外掛打得好嚴

然後越打越鬆手

R6s太多野要記
一開始同3個friend一齊玩
打打下最後得翻自己一個
無心機打

人型外掛打外掛 RAS個次live咁岩跟到 打rank 場場都有外掛

以前打野場會有大陸人入黎宣傳外掛，之後跳隊，依家仲有冇？

pc射龍門啲片笑到我

個d垃圾冇啦好似

其實好ON9 去到RAS TSM呢D級數
根本應該要俾BAN權佢地啦

學佢ban班掛仔

睇到喎

屌，講呢樣
咁就梗係想

宜家PUBG仲成日有
中國人邊樣玩得多就會有

井上尚弥(本物)

冇就好

Apex本身f2p應該比起其他槍game難ban得有效好多?

係，個遊戲機制(講緊一粒子彈點樣射中人果part)必然多外掛

Holo個MC ser得一個人都咁lag

係
付費game頂多要對付盜卡ge黑號
但免費game更加難對付

TMT TMT
成晚喺街冇得睇我主人食雞

祭都喉嚨痛 心痛

同時視聽都唔比

youtube未load好炸下話

MIKO睇gundam取消

hololive群組

之前打rank apex crash咗三次 返嚟見到未死先見到又有掛仔帶分

應該係

當年唔知S1定S2話hardware ID-banning架
然後到而家S7一樣群魔亂鬥
根本打打下就放棄左

大家冇得同35睇戲都好唔開心

死之前係幾多

bandai份人好小氣

EA

仲諗住有隻槍game值得研究

有支那人ge地方就有
外掛少左係因爲少左支那人玩

打拳大賽

而家大合照定點

打拳了

上屆拳王係祭

打拳

我仲準備好哂
垃圾Bandai

Noah

我偶像又唔同人打拳，高竇到

頭先搶到紅色直筆就冇網
不過有email應該買到
下次Kanata生日真係打死都唔出門

版權問題 ?

son vs tmt

我以為係正賽完左先打

哈弟: 60名がファイトナイトに集結し、最協のボクシングチームを決定します！

Son

同步視聽都有版權咩

我諗係簡單d係笨大唔比人拎黎賺錢曲線都唔比

阿祭個邊贏左

又輸比tms

但係佢都有view賺

似版權

垃圾笨大

場外混亂過場內

邊個渣飛機睇咁撚叻

Astel係咁打鳩FBK

前夜last+後祭last

イブラヒム

我見有其他V同時視聽緊喎 不過熄咗SC

FBK第一場已經輸咗

講緊場外

企業勢?

今年前夜祭冇咁多野玩

舊年57 VS 3果場笑到痴線
成班組團

有個係彩虹社

拳賽好睇過正賽

佢睇緊big star個視點

agree

至少買到一SET 不過買唔齊真係遺憾

捉涉Hal真係超混沌

係喎 見場外有個幻象就以為係佢

狗一食薯片就死左個下勁on9

打拳意粉佬carry番

咁會唔會後補返翡翠？

意佬勁到

NSN沒有輸

玩錯game

咁好問題

見到成揪人遊繩過黎真係笑到痴線

對調Astel一拳都中唔到

意大利多拳王

可能miko打錯左gundam之後笨大嬲鳩

呢場好緊湊

apex拳擊部

咁虹同笨大關係好好多

輸左

kill leader

百萬vtuber開台唱歌咁大件事無人講

boxing部輸boxing

支：又贏

ne~ne!

otaku killer好勇

老師好惡

偶像又懶又貪心

夠鐘收工

會唔會第一場就收皮

咁唔知喇
但本身同時視聴有乜版權問題
個v又冇播片又冇聲

挑戰最速offline

前夜祭終於可以俾佢地放鬆下

點解水張thumbnail咁似輕小說啲彩圖

應該真係笨大小氣多
見到虹果個都轉左私人

諗起牙狗

虹個同時視聽好似收埋皮？

未必關版權事既

諗起鯊魚個工商

到猩猩俾隊友carry啦

咁姐係Bandai直接NG曬？

Holo竟然贏番次

飛出場

狗玩緊個隻
我以前喪玩

猩猩享受被carry的感覺，好感動

隻彈蓋我頭先一邊睇35一邊砌完
合體玩2連射幾正

木口全滅

井上尚弥輸左

應該咁講
就算佢免費比人睇 都唔代表你可以用佢呢個話題黎得益(sc/人氣)
係好on9 但笨大話事冇計

偽物confirmed

一齊冇得睇叫雙輸喇

返左起點

瑠璃今晚好清楚

版權問題其實不嬲怪怪地
上個POST猩猩隻lemon冇事 但HIMEHINA隻lemon就中
都有機會係2434事前有問過BANDAI 而HOLO冇

Bigstar比人禁住黎打

big star被屠

阿狗

Aki 準備收台

aki

Miko仲幫笨大宣傳黎緊仲有兩套會上
真係好女仔

收咗

會唔會係Holo問完Bandai NG咗
Bandai 順手NG晒其他同時視聽

但係只係cut archive
35 跟首播一齊咪好

虹都私人左

aki 9分鐘收台

準決賽

一場收工

holo應該唔敢搏呢D風險

笨大獨愛鯊咩

Towa又扮猩猩講野

其實播前停左都好過播完先中伏

如果鯊咩做係咪就冇事

終於唔係only my railgun

星川隊野勁重殺氣

有錢唔識賺
膠層d諗法永遠落後人
雖然streamer係有賺
但係gundum多人睇左
係雙贏黎

3個女人贏左

唔識用散，傷害好唔穩定
鐘意用wingman中距離對槍多啲
唔知點解每次近戰都唔夠人對，永遠第2名
玩呢隻game 60個鐘得一次champion(原因係敵人俾圈電死)

決賽啦

佢好鍾意玩爆旋陀螺，彈蓋，四驅車，Nano Block
上次扮訂唔到隻限定彈蓋之後晒，勁好笑

APW VS Otaku killers

老師打低左都仲要繼續打

唔知關唔關事不過フミ不嬲係先私人先再出返

決賽 星川老師個隊

決賽係5個女人加1個偽娘

隻19 mbon我都無買到

日本企業依啲位真係好濕鳩
人哋外國最多咪禁sc
係日本先禁鳩哂你所有野

邊個？

屌打

老師星川gg

反而應該係HOLO問過BANDAI，2434冇

パカエル打拳都好勁

P4K4EL 0傷 痴撚線

3個麻甩佬好正

私人左既同時視聽重叫唔叫同時視聽

英文係咪真係差到咁

我梗係講緊完咗先啦

近戰要高機動地對槍
站係到打只係靶

you jump i jump

會長係咪唔記得開Shitty post

睇下ACEU RAS身法教學

太鼓係NAMCO果邊
影像果邊歸BANDAI VISUAL

人無事就好
人無事先可以做世界第四

Archive咗 變咗影片嘅已經唔算啦

收台 早d訓多d

聽日4點開波

唔係耐久無所謂啦 不過好似連有雪個度都未去過

唔知係會長唔記得定座長唔記得呢

臨瞓聽瑠璃

不仲

bandai還bandai
namco還namco

點解木口咁多人病咗
唔通係冲囯肺炎

其實除左apex仲有冇其他game可以搞到呢種大型跨社比賽

最慘係bandai個名成日整臭namco個邊

硬係覺得會長掛住打機

咪撚燈啦 屌你老母

PUBG

FALL GUY

唔興了

座長會限message有提

enix買完square之後，square都好頹

咁應該係會長掛住打機

孖車得唔得

牙水唱団長版香水

其實延長戰叫教練打自己角色自己睇或者開咪一路教你可以點做最好
反正唔計分

痴撚住個成日夢想整3D嘅公司 次次都炒車

其實從數據來講
每日仲有40-50萬人
只不過係日本APEX太紅

APEX都係因為哈弟打過大賽有人脈識到人先R到贊助

冇得開房

你要揾一隻多人，競技向，有得開房圍內玩嘅game唔係咁易
apex仲要有sponser

但未提聽日係座長黎
雖然大家一早知姐

其實ina係畫界去到咩級數

得12個人太少

【歌ってみた】ファンサ／mona(CV：夏川椎菜)【セフィラ・スゥ】
last day,今日引退

好想chatroom問會長係未唔記得講聽日meme review既guest

我諗1線啦，記得佢好似畫左張fgo禮裝，好靚

之前已經笑過一次

mod有咁勁咩

K狗驚到唔敢入城堡

邊張

3家姐又加操

好嘢仲有練波睇

好嬲好嬲, 想去食黃店了

印象中係信長禮裝，不過都係聽返黎，唔知真唔真。無特別去理中之人

今朝六點就起身打
跟手而家玩完練習賽仲玩到咁夜

未，最高去到個塔樓

有小說封面 艦B FGO呢類GAME大都有份畫 都一線架喇

會長仲打緊人中3

仆街搞到想sc同會長講夠鐘出post講meme review

RAG 同 FBK隊打NG都要同一場

都多掛啦，不過R6s奇就奇在高rank啲外掛比例仲多過低rank
我金牌場就打得幾開心嘅，我睇pro呢，得排唔到人/排黎排去同一堆人/排到外掛三種情況

真心睇唔明
明明換衫以樣野不嬲都有

阻會長打人龍

莉莉絲手同腳成日都會俾人話 唔出奇

APEX大會係咪都仲係猩猩果隊大熱?

想睇R6S

446,towa,求其三個

今年猩猩由頭到尾都冇大熱過

r6s 446屌打其他人wor6s識地圖仲重要過槍法

會長仲唔停，定係meme已經一早準備好

所以水同百鬼呢D SOLO之鬼唔太岩

完來莉莉絲單野係佢

準備好都出post先喇

ina同劍蘿玩又係好似湊女咁

尋晚仲有時間執房, 我估應該係一早準備好晒

呢個圈超糞

原來會長玩左5個鐘人龍

𠵱樣嘢用換衫嚟比較唔太啱 你要諗如果有個人畫到團長冇波或者露西亞好大波咁

R6S其實同時係有大會搞緊
最協有份打既神成きゅぴ同尋日有幫手既橘 ひなの所屬公司有參加

唔係不嬲都有

有啲人係要尊重設定

屌你老母？

Yuniko aruka又互炒

冇啦啦做咩屌人老母

aruka 一定聽先
免費仔得live 一次機會

同埋都睇你個畫師夠唔夠大排
或者睇敢唔敢屌番D人轉頭

早啲瞓準備聽日比賽

佢貼完我嘔咗半個鐘
而家先得閒補返呢句

啱 仲要錄埋

等睇聽日EA SERVER又有問題要延期

如果剩係咁講,冇玩FGO/唔係型月廚既人可能會唔明
主要係因為下面呢隻角色無論咩造型,對腳通常都好似腳刀咁而手袖就超級鬆身
咁岩呀邊個畫果張公式圖就冇哂上面兩樣野,唔講分分鐘認唔出係果隻角色
所以就比d設定廚燒

虹個同時視聽又放返出黎

一路食住野一路唱光美
諗唔到點輸

原來我已經做左7個月aruka會員

會長都耐久

聽朝係咪有鯊live同meme?
幾點?

meme就11點

教練組又出動搞笑

養力千之鬼

觀看次數已經1m

釣魚耐久

真係一日都唔使

中間仲加插個哥爾夫耐久

推遲可以打多幾日CUSTOM又唔介意呀

忍辱負重咁睇緊牙水個台

手制教練組笑死我

阿水啊

辣殺

話說VR3000 聽ASMR真係幾OK
有時間可以去試下機

觀光隊

apex個比賽係聽日先正式開始?
之前咁多日都係練習賽?

係

通常都用真無線訓覺聽
我見D人話用有THX果D耳機聽唔錯
諗住搵日去試下

BIG☆STAR真係好鍾意打教練

咁個mod幾有心
咁夜重留守

跟住狗哼城堡個bgm

個mod咁醒

三個世界級用PAD玩一樣係世界級

你孕吐?

無知一問，係因為打太長所以ban，定係咩原因發現佢係支所以ban

有得贏wo

大陸game?

好正常咁打1段o野

雖然唔熟用PAD 但睇佢地打猩猩果隊
個進攻意識完全唔同級數

差少少
輸圈

唔會啦
應該得Kanata會兩個買曬

呢個就係日韓一位*2 + S4日本第一既實力

等緊ina今年完哂d工作全力做v

原來會長記得

聽日SHIT POST REVIEW同邊個?

2打1 得一支槍都輕鬆殺晒兩個

座長

你睇番佢地打猩猩果隊成個進攻 左右兩邊埋去果下
真係

話時話. 點解阿夸無參加APEX大賽

冇朋友

隊長遨請制
哈弟揀20隊各自隊長 再自己計COST搵人
冇人搵 或者好似獅白咁有搵但推左

佢剩係會參加有贏面既比賽

本身諗住一個人參賽
但大會唔比

點會呀, 做V 人脈咁大

咩COST

博士舊野成個飛機杯咁

d兄弟係曬大陸

你講完即刻開出黎睇

一組最多18 分

TOWA搵過

佢標榜自己社恐
有朋友咪違反人設
到時仲點呃毒撚錢

一開頭有紅色tenga

フレン飛機杯

好似話唔鐘意玩大逃殺

睇apex點解唔睇我地同接王kzh

唔會計佢master掛
不過諗諗下佢打都幾屈
又唔計佢前世隨時可以壓到cost好低

仲有打咩?
個cost唔係計歷史最高
而係最近最高
パカエル都上果大師 今次都係6cost
先有APW

係咪特登架

痴線佬又黎啦

教練組冠軍

教練組食雞

好撚屈

前提要有人搵佢玩

Holo 仲有人理設定架咩

呢個就係日韓第一既實力

我就仆街嘅，想睇佢地玩R6然後不仲

Aqua > Matsuri = Towa > nakiri

好似係計最近幾季嘅最高rk

咁佢又真係難計啲
計大師又對佢唔公平
唔計又好似對其他唔公平

呀水單排上鑽起碼睇高一班啦...

一上twitter就見整好

[閒聊] 花澤香菜 b站百萬粉達成

人民幣的味道

我偶像閂台先上到鑽大家知乜料啦

Matsuri個鑽係同パカエル排ga

但你計佢鑽又好難服眾
所以點計都煩

咁不如唔玩可能真係最好
何況佢自己都話對大逃殺一般

Yasashi

野團 組團兩個會好大分別

睇佢有冇心玩
想玩既咪重新黎過打下屆
再唔係打CR cup都得

botan自己打應該都係得鑽
佢好似講過話係組團打先上到大師

thx
岩岩換咗衝鋒槍試打2鋪，機動高咗即刻有殺
之前對唔過嘅原因估計係我執迷不悟用步槍近戰對射

有咩唔公平，你自稱大師咪計你大師囉，唔通唔信你咩

RBC已經成日打

今季好似得白金

如果實力同パカエル差唔多
咁ge話其實唔會有服眾問題
今次APW咁勁係因爲6 cost + 6cost + 6cost
但パカエル實力係超出鑽4唔小

不過都未見過佢打apex
都好難有定論

頒個體育精神獎比佢

比較想睇hitman

hitman揾星街啦

出道嗰陣咪自稱上過大師囉

又諗起佢玩門口狗3個陣話hack乜鬼呀比枝槍我咪得個句
笑到瀨屎

兩隻game都唔同邊有得比

fps有個底轉game都唔會太廢掛
我兩三年前臨時轉去PUBG仲打得好過我個fd玩咗半年

痴線佬
大佬我唔洗訓啦

睇你就知無玩過csgo

有

fps game有分高機動fps
同低機動fps
AVA CSGO PUBG R6都係低機動
係對槍上互相轉無大問題
但APEX係唔同ge

一隻企喺度射
一隻一路射一路跑一路跳

你拎csgo同VALORANT拎埋一齊講就得姐

原來
遲啲down返apex玩下先

直接請佢食全餐

咁你都知兩者有咩唔同啦cs唔止就咁aim，又要記彈道，本身移動速度又fix死，槍戰唔會好遠又無技

原來係咁
我玩過ow
可能因為咁
所以覺得apex冇想像中咁難上手

我覺得csgo awp/ak射人龜頭或者pubg插入多方混戰好玩啲
apex畫面冇咁刺激所以一開始同fd玩過下之後就冇玩

我對上一隻fps係sega既街機border break
明明都係高機動但我一開頭玩apex都係完全唔得

街機
你PC用mouse aim嫁嘛......

我冇玩過CS
唔敢玩
覺得比人爆頭就一下死好恐怖
好似玩恐怖game jumpscare咁

隻game用mouse架

街機明明買時間打料整槍好好玩
點知去ps4 變抽蛋就玩爛左隻game

你練返一個月AK就覺得隻game好正
有足夠肌肉記憶爆對方頭好似台灣夜市開槍打氣球咁

不過講真我唔係好知玩apex點樣先算ok
可能我既ok係人地眼中既垃圾
只係我覺得感覺上還好

astel第一場就8 殺

開台繼續玩Apex

同高排過你嘅人排？
冇乜點玩過答唔到你
我玩咗十幾年Gundam Versus系列都自我感覺良好
但係比同樣年資嘅日本仔屌打

超特殊許可隻怪會唔會太高攻

錯po

咁點變強

有錢人
買完唔玩

astel d aim好撚正

るる玩到救まこと

又學到新知識

落機舖冇見過咩

期待下先

依家都無晒啦
最興個時都差唔多10 年前
前一兩年就出ps4 版所以街機收皮
結果ps4 版糞game黎

Sephira最後一首了

kanata生日如果再出兩個...

又月費又抽蛋

月費還好
抽蛋真係頂唔順
我寧願你學街機要我買時間好過

呀狗夜媽媽繼續尖叫

all the best

最後既ファンサ

哭撚咗

2021年落機舖......
不過咁多年都係留喺屋企打機

去到PS4都要玩抽蛋
不如玩返手機game算啦

兩公婆日日都出廢片

連原神都紅得起又周街抽蛋驚
寧願玩返舊驚同單機

因為綠係呀露色 所以都特別搶手

究竟d staff幫會長錄廢片係現場睇係點忍笑

出賣肉體先有sub

呀狗中休時間 真係好有良心

推しは推せる時に推せ
真係要記住

個人勢重新出發,如果仲有心做

連續三晚都打

祝一齊順利

仲唔瞓

佢意思係咪寫早晨
會唔會係訓醒

但冇係Twitter同Reddit講

通頂?

可能係w

cls
佢係咪緊張得滯

佢應該訓幾個鐘算
佢個おHAPお

座長真係唔洗訓咁

船長

但睇埋座長個live我驚係我唔識醒

不仲，睇唔起5期

真心唔知會長唔記得定點
明明每次都有講

我即刻收到

有冇35p知35幾時食蟲

乜隻驚原來咁鳩

我仲認為係下午4點

wtm輸比耐狗
唔睇座長mc啦 11點先起身支持返

早上（深夜）的MC

10點起身聽歌啊

岩岩先見到露有新頭 點解咁好既

天使竟然都on緊MC

ねね幾得意

座長係咪要耐久到meme review

apex之鬼仲打緊...

依家先見到座長原來開深夜台

GURA越諗越似小新 特別係佢唱Ahoy嗰陣時嗰種屁孩感

間學校起好未

阿水上次話佢係阿水建設所屬
或者之前miko直播佢都係度
佢係Minecraft廢人黎，成日off stream全lost
miko認證同佢同類
上次起學校前用左五個鐘移走會長個後山都冇直播

Ame

跟咗牙遜去玩 又幾好玩喎 打撚死人

追左十幾個post都唔係好明點解呢度咁憎火雞水姐

2p天使有實質嘅證據我都覺反感

不過水姐好似只有一篇支那人嘅文仲要好難明，可能反水姐係更早嘅事我冇跟

火雞就話佢痴人名氣同KY,不過我唔係好明乜貼貼唔係一貫作風嗎？又唔係某啲拖錢天使強行當自己係妹

至於ky,介唔介意share吓？可能我睇開clips

利申：新人睇開holo(唔包star)+下巴

火雞係串鳩同事，大家先唔鐘意佢
水姐就只係口不對心，呢到d人不知幾愛佢

有啲人係玩膠

利申我唔反水迷Takamori

馬車個日成班crew露哂底

上次水姐喊成班溫柔師

真係反水應該得神父一個

想問SC佢地分到幾多

船皇 海皇 皇上 鯊王 犬皇 龍皇 兔皇

冇幾耐之前，呢度有人話，扣Youtube扣公司扣稅之後 16~24%

果然因為琴日怕俾人chatroom問阿兔咩事所以延咗今日玩

鯊魚唔舒服,今日歌回延遲到30號定31號

過左水姐了

應該係原圖

火雞又ky又鍾意原神又用華為

除左反表妹最多人認真
我諗呢到大多數人反咩反成都係派膠多
夠有話係鯊魚所以一堆人話反鯊啦
睇下鯊魚會限唱歌
呢到推到唔似會限咁

不過火雞又真係特別多膠野值得屌既

呢隻玩乜

係幾好玩
有時幾好笑

張圖差咁遠
可以叫原圖咩?
最多只可以叫構圖概念似
而且我敢話呢張一定唔係第一個概念係咁

起野
防 NPC打你
然後座火箭走

呢度反水反雞主要原因係因為冇點show會長尤其係放監之後既火雞（+En)

其實我想講元neta攞下月豬(禾)既優越感;
唔係話抄

難度唔低既太空題材模擬遊戲
有d名氣下,我未玩過都聽過

臨訓睇住座長開台，訓醒座長重開緊

係唔係因為練琴日堆社歌
短期內操太多

本身我就覺得今日唱公連歌,琴日又社歌
前面邊有咁多時間練新歌
今日就算唱到都預鯊魚會休息幾日

返瞓

入面有一個未到百萬subs

啱 有六個未夠200萬

↓

炎上

我覺得今日開都係會有人問

當時都係度 肯定有人會問啦

尋晚兔自己出左黎報平安好左d

實會有唔讀空氣既人

較鬧鐘起咗身先發現鯊咩延期

番去訓

去睇精華

重有一個鐘meme review

Ame玩緊嗰隻咩game黎

87259248

A Short Hike

點解聽日要返工

起身先見到

隻game真係好有動森feel

更新

Unravel係咪都少左人唱

尋日開左4個鐘台，臨尾仲要唱多首先收台
頂唔順都正常，同埋練唔練得熟的歌都係問題，delay一個星期好事黎

屌 睇錯左以為鯊皇delayed 去聽日

座長把聲好似好眼訓咁

咁樣好啲?

原來gura病左

團長開左劍之試煉
到底要打幾多個鐘先過到第一次

lemon都少咗

真反水應該都冇幾多個 多數都係戇up同好希望佢同會長collab一次等班支支收皮

反雞導火線應該係上次會長瞓過龍佢開post單打而又唔認果下先令到多咗好多人反佢

火雞：詩音 我好開心可以同你一齊50k sub

ame隻game好似幾好玩

臭雞果次其實乜都唔講係最好
Holo互串大家都慣左

直接剪咗尾 希望兔仔冇事

互串還互串 個個都認為你串又死口唔認先衰

阿火都想上會長meme review
三期全黃

佢POST個時間太差

串唔緊要 唔好做完唔認變做單打咁核突

下星期就叫阿火喇

或者佢想學皇上串下人 點知會長出post暗串返佢所以佢笠水 又唔洗排期

邊度講

牙座直踩

依家個雜談

笠水笠得咁肉酸

話說早排唔知咩人攞”polka”仲係b站upload係唔係奶緊

仲未見到會長個meme link

肉酸又點 夠片假名同佢個推笠得肉酸？

?

諗左陣先記得邊個
人地個推brb啦

thxbro

柒咗之後係自己chatroom大大聲唔認一定肉酸過唔出聲笠水

但個個人係出聲笠水

會長就算黃標都要用shitpost呢個名

根據上面留言 得出以下結果

反雞>反2P

最中意會長同Polka

真
係自己chatroom大大聲唔認果下真係好柒
重要話我只係講自己渣，點解要拉埋落其他人度

就算純粹咁岩得咁橋既，唔講野扮係反而加分

咩事

有用到MOD

始終虹上次奶野之後全部mod都要問

星乃めあ 12萬sub耐久歌回

要人

會長阿座要人

座長居然無訓過龍

GOOD POLLLLLING

都無訓(朝早直踩)

唔驚比火雞串咩

開始喇

冇訓

橙

華生隻game咁就爆左機

本身牙座都好似好多鬼佬睇

一黎就入重點

總之先送yagoo 入ICU

BIN五

重以為阿座想最速講motherfucker

Bingo紙

BINGO

Last day

以後要改做Bin五紙

又BIN訓過龍

Bingo紙放得太前

2000人唔知會唱幾耐

座長個樣

Poland

感覺座長好眼訓

對角真係好易中

隻眼就合埋

團長大爆氣

4點開始直踩

佢個L2D唔係不嬲都係咁？

變左會長學座長D meme

座長直接講fuck

一野送YAGOO入太平間

yagoo：冇咩事我都係返去ICU

直接火化

宜家先知bingo 紙 = to do list

Always has been

真係有以張

Haachama

NENE變HAACHAMA

實數差千2人左右好似應該都係唱2粒鐘左右就完

屌呢張

有個奇怪嘅人混左入去

nene變咗haachama
座長根本冇變

nechama

變咗haachama

NENECHAMACHAMA

唔駛啪都勁high

あるココ

alcoholhol

呢張真係shitty 到睇唔明

班支呢? 唔見有車既

呢張meme唔係好明

有無人明

左邊係chatroom要求 上面係V反應

以張mem唔係好知講咩

唔明

哦 組句

組句, 上面+左面=中間個人

睇左咁耐終於明

yagoo鹹相

砌句子
阿露係please love me
黃上係哮嗲u love me

柒左

Rule 34

開始組先知

大叔羊

座長好快入狀況

Banpire

deceased Haato

赤井心已經死了 已經不在了

太多要素

皇上
F.R.I.E.N.D

終於見到有車出現

NENE

水
洋蔥

nene 個個係一個字?

呢張好正

船長同公主

下面nene

呢張好笑

Netflix 睇哂

nene堆字

半個魔乃...

本人自認

Mea 好女仔黎，大家多多支持

Regret

We don't talk about this

哩張圖會唔會太唔讀空氣.......

座長頭先扮nene叫果下都似

佢係咁眨眼
點解佢要咁對自己

都是nene的錯

唔會

原來Drinker跌咗落去

pounder

左下

真係左下

左下雞

跌到左下

kiara

bottom left

Bottom left

阿雞比酒精打落地

仲以為火雞係玩en gen2梗

座長都識唔少英文

笑點掌握得快過會長

Polka 同步表情好正

座長真係好得意

座長玩表情好得心應手

座長係咁搖

Jeng

座長痴左線

岩岩咩黎，中文字

講緊條尾

冇打格 YAB!

冇碼 ban得

NENE個自稱

yamatekudapol

yametekudapol

座長邊度囉隻雞出黎

玩雞

頂 隻雞

慘叫雞

閤埋眼睇唔到翻譯

呢個meme唔明

唔知幾時開返眼

鬼佬睇完翻譯合埋眼就聽唔明直到直播完

合埋眼之後睇唔到個叫人開眼嘅翻譯

翻譯叫合埋眼 觀眾合埋咗睇唔到翻譯 一直合到完咗live都仲合緊

個翻譯譯唔切
冇譯到開眼果句

你合埋眼未睇唔到開眼句翻譯

又黎gordon ramsey

譯咗都睇唔到

雞

KOBE~

親生老豆

羽衣

鴨

羽衣媽媽

竟然唔係 You fucking donkey

呢張高汁

鴨識飛

Virtual Youtubers討論區（437）

睇下會長幾大方，再睇下隻臭雞

臭雞無睇, 佢做左啲乜

終於4萬
直接當double

其實差唔多喇
meme回不嬲都係以個數

之前會長遲到
雞就係TWITTER講佢點眼訓都唔會遲到
D人問雞係咪講會長
雞就話唔係

又抽黃上

you are friend

you are king friend

三家姐個meme太慢
而家係妻友

friend zone forever

今日應該會超時

淨係識yubi 全loss

依個memes有冇翻譯

等翻譯 睇唔明

依張講乜

俾人笑無波嘅反應

最底係咪初號機

比人話波大既反應,聽會長英文譯

一定喇

露醬係最底
到底係咩反應

neeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee

N98
有人話班囡個胸太細
班囡既反應

唱左40分鐘先多一百

鯊皇：a

星街

有搵佢地工商

懶得幫佢塞位

boing boing

草

以個meme唔錯
簡短得黎夠鳩

成個chatroom都係草

成個chat都係草

今日要OT

而家變左lol

幫ramy宣傳

座長可以瞓教啦

ssr又玩trials

獅白又玩手推車

24日会長ゲスト DDLC ラミィお披露目！福袋開封に成人式 ASMRはメン限でゆっくり
座長真係訓到？

SSR背景音樂係blue crapper

睇黎張bingo紙應該每次都玩

右上嗰個咩意思？

會長bingo表

呢張笑死真係

blue crapper BGM配手推車卡關
個FEEL好熱血

clap your hands

shitty english

hair say so

Hair hair

Next distribution

但好黃